
                      Me ha encantado la película. Es muy divertida y la animación esta currada, dentro del estilo "dibujo animado". Se ve que se ha puesto mucho esfuerzo en la película y es bastante graciosa. Para mí, peliculón.
        
            